HKPFsport clubs registered as voters, possibly breaking law

警察書畫學會登記做選民 警一度否認 三日後改口認已登記